想問下香港航空有無得改日期or人名

book晒機票 酒店 個fd話屋企有事去唔到
10月3號就飛 我又唔想自己一個去

自己一個去好舒服
利申 經常毒遊

唔鐘意自己一個 仲要泰國

改日期咪即係轉航班,睇你買咩機票囉,通常咪加手續費同補錢
人名唔洗諗

泰國驚閪咩
所度我都係咁去拉

唉好慘
改人名係唔得 只可以加錢改日期

可以加錢改日期？

你邊到BOOK呀?
點解唔直接問返香港航空, 或者旅行社?

連登旅行社
代訂全球任何一間航空公司機票